
Hallo Lars,

hier ist mein todoApp, der mit [Create React App](https://github.com/facebookincubator/create-react-app) gebaut wurdet.

Persistieren der Daten ist durch Web Storage implementiert, aber um das zu benutzen braucht mann der "clear all data after closing" Option vom Browser abwählen...

Nachfolgend die abhängigkeite das ich einsetzt habe :

 - [font-awesome](https://www.npmjs.com/package/font-awesome)
 - [react-confirm-alert](https://www.npmjs.com/package/react-confirm-alert)
 - [uuid](https://www.npmjs.com/package/uuid)







